[求救］隔離屋搬咗幾隻支那蝗，晚晚凌晨打麻將

隔離屋上個月搬走咗，業主租咗俾幾隻廿零歲雄性支那蝗，我嘅惡夢就嚟喇

佢地接近晚晚都打麻將，由十點打到凌晨三四點，一開始打過俾管理處，個看更上嚟講兩句就算，佢地跟住繼續打。

之後有幾晚真係頂唔順，打999投訴噪音，有慈母上咗去，但走咗之後佢地又繼續打返。

依家完全唔知點做，想請教下各位有咩辦法

震樓神器

咪不停call 慈母, 鬥煩之嘛

慈母上多幾次佢地都無癮啦

話聽到有人好似嘈交 有異味 有刀聲
日日搵差佬上去
再講話懷疑有人聚賭 一日到夜都有人賭

最重要係要引到業主出手
業主惡起上黎可能仲惡撚過慈母

要報佢地持續發出嘈音

我老母識個業主，有同佢講過，但佢好似唔太理

慈母同業主都要煩下
順便了解下除左你個單位，有冇其他單位受害

同我隔離屋一撚樣，日撚日打到麻將，又係支那人